認真想知 點解唔一個禮拜一次遊行呢？

星期六上水 星期日沙田 唔怕會浪費體力咩？
點解唔是但一個改下個禮拜？
2個時間咁近 會唔會d人去左上水 而無體力去沙田
搞到政府以為d人開始放棄呢

不過兄弟爬山 各有各路 別分化

我明訴求唔同 但我覺得有人會選擇去一個lol 連續2日真係好唒體力